PSN 會籍買左美版 仲可唔可以同港版會籍既人連FIFA?

如題